額外行車時間, in mtr we trust

觀塘壞完到油麻地